"Ik dank u, mevrouw, dank u hartelijk," zei Marianne met warmte: "uw uitnodiging heeft mijn dankbaarheid voor altijd verzekerd en het zou geven zo'n geluk, ja, bijna het grootste geluk waar ik toe in staat ben, om het te kunnen accepteren.
